有冇 可換電 嘅手提電話推介?

要有電換
有nfc
5000蚊樓下

唔換電嘅機都用到一日，點解要換電？

點解唔換電用到一日就唔需要換電？

咁你可以話俾我聽點解？
你買得換電機，就要V20，咁買嚟有意思咩？

你唔講我又鬼知得v20可以換電咩

放棄啦樓主，2019年喇

2018年喇

3310夾張八達通係後面

android打手無得再用可換電黎打飛機

moto mods

用勁量出果部電話囉

因為換電可以用多幾日

個部正

隨身攜帶個尿袋充住先。